如果真心為前線好，就唔好將前線捧到上天

近日好多「無論前線做咩都支持」論，我建議唔好講咁多。

一來會被對家反利用，見到警局換黑衫片段就知

二來同林鄭果句「天公地道」盲撐警隊無分別

請平常心看待前線，佢地只係香城online 其中一種職業，可以支持，但不能吹捧。記住呢個世界有個term叫「捧殺」，林鄭已經捧殺了警隊，我地唔可以捧殺前線

仲有嗰句無論玩核彈都唔割席
依據野應該再修飾下會好啲
如果唔係就俾咗佢哋個權利去打橫行